唔好打習甴曱，試下打习甴曱

我知連登好多人對殘體字都好厭惡，但要記住我哋講呢個字嘅目的係要破壞习甴曱係鄰國人心目中嘅形象，所以大家要一齊推习甴曱三個字

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

靜～幫推，打破十連

好想知呢個terms幾時出現

不久前

推到九停左
強迫症發作

補推番 10/10

Good bro

瘋狂百度中

推

习曱甴

上百度SEARCH啊

习甴曱

曱甴定甴曱？